突發！！H_lozano真人照流出！！

做乜訓係你主人到

樓豬好波

仆街啊 睇唔出佢咁撚乖wor

點解你條能樣可以24x7引戰

網上凶狠 現實碌撚

關你撚事咩

屌你老尾你拎我舊名引戰好撚影衰我呀

Sor柒左吾好推

正宗死狗咪呢款囉

Lozano你都唔識好打有限

你好能25

求註解

使驚你咩

認唔到

請問波台而家邊個揸Fit

唔係你先

Sor尻大佬 屌佢老母

世界情色王

係咪約人隻秋唔見人果個？

阿古路狂入150球

個個係佩雷斯主席同diego_costa黎